幾時行元朗~~~~~~~~~~~~~~

呢鋪一次過解決曬d 深層次社會問題
唔靠警察 唔靠政府
靠自己

我就睇下班元朗狗咩料
屌你老母

推上熱門

721 721 721 721 721

真係唔係講笑唔好搞元朗
啲鄉黑真係好撚嚴重

721見左先
呢個之後再黎

正視地區問題

d雞全部無人理
都唔知係唔係有份